光復香港 止暴制亂

恢復秩序 時代革命

恢復秩序 時代革命
Building Order - the revolution of our time!

光復香港 止暴制亂
Glory to Hong Kong, Stop Aggression, Control Chaos.